安答們今日食咗幾多盒麥克雞塊牙

食緊第7盒 老麥實在太skrrrrrr了

今晚買多兩盒做夜宵